香港人口突破750萬 去年有3.9萬人持單程證來港

統計處最新公佈本港人口數字，截至去年底本港人口突破750萬，臨時數字為750萬700人，按年增長約0.2%，期內人口淨增加約1.42萬人。同時，去年持單程證來港定居人數為3.91萬人，數字屬2015年以來低位，平均每日約107人來港，佔每日150個名額的71.3%。

統計處最新數字顯示，去年全年本港有5.29萬人出生，期內死亡人數為4.85萬人；至於利用單程證遷入香港的新移民人數為3.91萬人，同期間其他香港居民則為2.92萬人，總計香港人口達到750萬700人。若將人口進一步劃分，去年底本港「常住人口」約為730.35萬人，按年增長約0.6%；而流動人口則為19.72萬人，按年減幅達13.7%。去年底本港流動人口數字，亦是自2002年以來最低。

中共:普選?好呀,我洗夠人口儲夠票咪恩賜比你囉

可能2019年下半年少咗人
點都好，大家要加油，堅持抗爭
反共爭取普選

48500死亡人口有幾多係被自殺

屌

屌你老母支那豬 又多4萬件垃圾畜生

有柒蛾係到,
淺藍都好快變淺黃

又多4萬個中國人可以自稱香港人

一百萬以上新移民 得一成正常

其餘九成劣質人囗 睇下搶廁紙 果班自私L

愛黨死藍絲 ⋯⋯⋯